其實美國唔係真係咁關心其他地區所謂民主

我認同佢地政府係真係完全為自己人民著想, 不過只係限於自己人民
中國靠製造業每年搶去佢地大量美國, 佢地想談判先搵其他野黎講
以前打伊拉克咪又係咁, 因為佢地有大殺傷力武器, 打到人地變廢墟之後都無下文

伊拉克撚有變廢墟？

伊拉克佢地真係有大殺傷力武器 ?